借貸邊間抵

天星offer: 400K, 60期， Apr2.99%

未借過，算唔算抵？

2.99%喎 算低

算